一人一個俾女flirt嘅經歷

有次就嚟性誕節喺自修室溫書有個女仔走嚟送咗粒朱古力畀我，用好甜嘅聲線同咗我講性誕生日。諗起都覺得青春

利申：not my cup of tea

Sor唔應該喺連登問呢啲，無理到你哋感受sorry

其實... 你有無睇有無過期

女仔送野俾你等於鐘意你係毒撚十大幻覺之一

太多。。。講最近

等地鐵月台上，有個吊帶露腰但個胸係露一半中間繩交叉縛
已經見到2／3個波
我當時睇書瞄咗1秒

地鐵裏佢我坐喺度，佢喺我前面拉天上嘅扶手
望住我之後轉身360度
露個加拿大
之後我地對望
我呆了
之後佢斯斯然咁走
如果冇人就我一定溝佢

1999

幾年前 有個女仔迎面而嚟，對我眨咗吓眼

講乜鳩

如果係名人/公眾人物個d計唔計

用對波撞我手㬹 再同我講對唔住不過條女個樣實在太接受唔到

直接問有無女朋友

有 FF嗰陣

做尖有條女問我點樣做啲動作
利伸：唔大隻

做咩動作

果陣係黨鐵好撚逼，後面d 人係咁逼入黎，我一隻手頂住個門先企得穩，開車果陣前面條女問我有冇wechat ID.
我話 我唔玩wechat, 拜拜。

完美收左佢皮，諗起都威威

都係pat pat同胸個啲

條女係公司問我放工實係陪女朋友啦

我就知佢睇中我。

然後捉撚住佢黎屌

有個後生人妻女同事成日都問我一唔一齊share一半食三哥米線
佢話佢自己食唔晒

另外，有時放咗工仲會打電話比我講公司心事

算唔算flirt緊我？
利申：佢知我有女

樓豬有冇諗過係人哋唔要先比你

其實我唔係好鍾意亂flirt既人，雖然有好多女鍾意亂flirt人黎滿足佢自己。

唔用 V柒 嘅巴打好型！

試過搭地鐵企喺角落頭
明明成個車廂冇乜人
有個學生妹係要企過嚟
仲要借啲意掂下我隻手
到站剎車個陣仲想拖住我隻手
我當時即刻fing開隻手

買朱古力俾我食，之後我只係講左一下覺得太濃太苦，第二日又買隻甜啲既朱古力我食唔介意同我身體接觸，我食過/佢食過既野，又會俾對方食返，又約我去旅行

唔算啦，呢d野普通朋友都會咁做。

成班飲酒玩game輸左，罰人果個自定罰咩
點知到我輸，佢一野騎上黎推我坐地，然後扒係我身上面對面望左陣，佢係我耳邊講
「做咩面都紅哂既？我都未開始對你做d咩，定係你想我對你點？」
然後隻手慢慢由個肚到開始掃上心口，我一野捉住佢隻手，佢就扮嬲咁話
「講好左罰咩都得！」
然後佢由心口掃落褲頭突然停左坐番起身
「罰完！」

撚狗咁撚

男性典範！

咁同前面講緊野有咩關係

用手拉低半條褲鍊
然後走咗去

叫我上酒店陪佢

冇69互射 0分

上堂俾人挨膊頭

呢個post好大浸精味

0/10

睫毛入眼炸

等緊小巴既時候我排頭位 明明後面都冇人 條女重要行得近一近 我向後縮佢再行近d 然後轉身hi鳩我 對住我笑同我講唔好意思

吹水大會正式開始

試過係ups 寄野，對方借d意話遲d想去香港旅行，問我可唔可以之後 text 我搵我問野

由中三挽制服團隊識左個低form女仔，我地好快frd左，會一齊出街，一齊食飯，生日會互相送禮物，係學校太夜完左啲活動會送佢返屋企。個陣有好多身體接觸，搭車訓覺佢又會挨落我到，佢唔開心會打比我。但係最後無一齊
我係中五表左白，但係佢話唔想無左我呢個咁好咁close既frd，所以失敗左

利申小弟係毒撚直男on9仔

咁以家仲係咪咁friend

好多幻想bubble

仲有邊9大

點睇都係咸濕佬望條女
完全唔撚係俾女flirt

乜撚聖誕生日 你講乜尻

試過比女渣波

然後同你講:你好靚仔

應該係比人非禮

挽你老母

語癌師

女仔？ 唔鐘意做咩flrt人

想偷野咋？

巴打真心型

俾女搣手，堅用力搣，好痛

小弟出咗前列腺液

成個post都係啲毒撚自己諗多左

到底係聖誕定生日, 定你聖誕果日生日?

屌你老母
我睇緊中文？

五年前左右，試過一次去郵局寄郵包去外國，打算用睇紙痴穩少少，原來郵局無提供膠紙，正當我問隔離借膠紙時候，隔離個女人望住我，個眼神係好Flirty，但係一睇就睇出係大陸女人，之後我貼好膠紙，寄完件就走，出邊落好撚大雨，我喺度避雨果陣個女人遮埋我行咗段路，我唔中意大陸女人但係果次好深刻，之後佢問我拎電話我求祈作咗個電話hea鳩佢就走咗。

隔咗幾個月同一區，又見到同一個女人，佢認得我，望住我，行行下行過去拖住我手，之後我fing甩佢隻手。

十六定十七歲個時上個MK FD 度打牌, 兩台8個人, 5男3女
打到中途休息個陣,有條女係後面攬住我講"我要依個"
我
另一條女:"喂呀, 我睇岩先嫁"
後面條女:"一齊囉?"
嚇撚到我唔識比反應, 心諗"做咩事嫁?"
個FD 就開口串我"啊_哥, 一上黎就食晒D女, 下次點約你啊?"
我先回魂, 原來 我要依個=佢要同我扑野 一齊即係3P
我即刻起身懶係惡咁同佢地講. "屌! 我上黎打牌嫁炸! 咪撚搞我啊"
嘩! 個一下真係覺得自己好型, 個FD 既眼神都由仇視變返正常.
連個唔識既紋身大隻佬都幫口話"係囉係囉,唔好搞人地啦"
跟住佢地話夜D 先再打牌, 我就返左屋企打機喇

另外重有我中二果年，遲起身返學，喺街度見到隔離校幾個高FormMK學生妹喺公園坐住傾計，其中一個對住我笑，大聲講，o靚仔係唔係想嚟揸波啊？之後幾個女仔hahaha咁笑，屌我果時好戇鳩，只係緊張返學唔好遲到

真係幾靚嘅

唔使負皮我喇，大陸女人我點都唔會要

呢個好笑

有一次去街市買菜
果阿姐話見我靚仔 搭左條䓤比我
仲好關心咁問我一斤夠唔夠食
想翻頭嫁我啦 一定

女同事出trip時問我share room 得唔得，佢話怕自己訓

網上識過個女仔出過2次街，第三次佢話佢就黎生日，話我好似佢ex，話想book間酒店同我過一晚，問我得唔得。

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

我第一時間都諗到呢個

摩牙

搭一斤蔥比你
下次買菜帶埋我去

日日同你whatsapp就係對你有意思

重有一次喺旺角坐小巴返屋企，隔離位個mk妹飲完紅酒醉醉地，臉都紅晒，對住我笑。

屌，自膠，呢個唔係Flirt，係艷遇多少少，不過都想分享下。

試過大學時候同個大我兩年嘅女助教放學後搬書返去storage roo.，擺擺下個女助教問我係咪青頭，又解開衫鈕問想唔想破處。果下唔知佢係有心整蠱抑或有咩陰謀，諗諗下唔對路拿臨走人。

結果個女助教兩個禮拜後有晚黎咗我屋企…… 之後做咗我條女半年

果一斤係菜
䓤搭左兩條

都唔係flirt既

好似兩三年前
自己一個係台灣搭飛機番香港
係桃園機場排隊checkin個陣
見到排我前面個女仔幾靚
昅左幾眼
之後香港落機
係行去入境大堂個陣
個女仔突然問我：「你是香港的嗎？」
佢話我好似佢一個朋友
我仲on99咁答左：「你個fd應該幾樣衰」
然後佢問左我拎電話
發覺佢係一個係菲律賓做野既馬來西亞華人
然後佢話要用微信就沒有然後了

樓下保安成日叫我靚仔

無啦，收左皮，大家無再搵返大家

我罰抄一千次玩

巴打實好靚仔

點叫俾女flirt？我次次行過旺角都俾d問卷妹妹查家宅問電話算唔算flirt？佢地成日講講下就拖住我隻手…………想拉我去佢地office簽野嫁喇

你覺得係咪係

當年仲讀緊書，同一位男性朋友坐喺尖沙咀碼頭畫畫，因為第二日就要交幅素描係功課嚟，畫畫下有兩個女仔行埋黎同我地傾計，印象160左右高樣貌普通6分左右大大對燈，兩個都同以上描述差唔多，一過黎就問我地畫緊咩，跟住就話自己岩岩係外國番嚟（聽把聲係有少少abc），表示唔係好知依家香港有咩玩，問我地可唔可以帶佢地去玩，最後我婉拒咗，唔係因為未畫完，可能係小弟睇唔上眼。

中一個陣，同個女仔玩，佢無啦啦坐左上黎，問我有冇比其他女仔坐過大髀

成日對住你笑，唔係覺得係搞笑幽默，而係笑你on9。

女同事傾傾下公事又拍下我膞頭又捉住我
唔知佢想點

靚grade?

太能多
利申北角羅仲謙

True

你點食的

仲有send心心emoji

果陣響大學做學生電台又搞活動
個女助教係台灣人，老師委派黎幫手
大家合作咗一排

讀書果陣有日食飯女同學坐我隔離..都算幾靚下..佢用腳撩我...又吹我耳仔
跟住我話..唔好攪啦..好痕丫....
好後悔無捉佢上床....點解我應佢應得禁on9

依家仲有冇聯絡

我怕你3p完碌鳩俾人斬開三節

佢地好鍾意證明自己，有人受咪覺得爽囉

毒撚點會有囡flirt

幻愛大會

試過同個女仔朋友夜晚飲完野行海䧛
然後無啦啦同我講咸濕笑話

巴打你放棄咗比大陸富婆包養嘅機會
又要努力多幾十年

最後我乜都冇做 淨係一齊睇Netflix ，我仲記得係睇死亡筆記

靚女對男人做咩男人都有反應

果晚做完個學系嘅annual dinner
班教授飲到醉曬
我負責執手尾搞掂個場已經十二點幾
個女助教話咁夜就車埋你返去啦
結果落車嘅時候佢話要攞d文件走
結果我一入屋佢就已經黎料

望住你就當艷遇

女追男真係好易 屌
試下男追女咁追 比人告都似

呢個真……
佢果晚主動出擊真係俾佢嚇一跳
我都估佢有古怪，但無諗過會突然熄燈
我以為佢想錫下啫，點知佢一貼對波埋黎
佢究竟幾時除咗衫我都唔知
去到果個位，都無乜邊個男人會推開女方

都幾想搵返佢，但係我再搵佢我自己都係會變返之前咁鐘意佢而唔係佢想像中咁keep frd

1.十幾年前做暑假工俾隔離team女上司玩到差頸,攬身攬世
2.俾女仔朋友"逗袋"
3.有個女仔keep住同我傾佢日常事,
執屋果陣試過跌落來我接實抱住,而家間中有聯絡

唔知算唔算了

性誕生日？

幾年前exchange識左個大我二年的師姐
出街會橋住我隻手 對波成日撞埋黎
成日影spa得毛巾圍身相
一班人影相會企我後面壓對沒埋黎
成日話我係單身狗 話我腸胃唔好適合食軟飯
佢做護士 30歲前買樓 對波得b

行行下街有條女無啦啦行埋黎話想請我飲野 跟住仲問可唔可以交換電話 答左句唔好意思就走左
又試過落bar比條女請飲酒 講野個陣仲係咁痴埋黎 對波都已經hi到我隻手 最後我頂唔順借尿遁

利申：gay

抵死學人表白，fd都做唔成

你啱，唔表白既話就唔會咁

外國留學巴

本身識果啲有誤會，或無誤會唔講反而本身唔識先正
當年同fd落club，我同fd企喺吧枱飲酒傾偈
隔離條女不停愈嚟愈hi埋嚟
點知我果日飲咗酒又大膽，又走去同佢吹水
講講下我特登問佢飲醉唔驚有事咩，佢話隔離有fd唔怕
我再問如果個fd都飲醉埋or識到仔點算
佢話叫我睇住佢我就知呢啲女係嚟搵食，不過條女得個白字瘦底，樣就一般
btw後來太撚多仔痴埋呢兩條女傾偈，我嫌煩無理到條女。之後果班仔食唔到條女，相反就有個肥仔狗公食到。個肥仔本身開頭見佢想食啲索嘅但俾人拒絕好撚柒，然後唔知點解呢條女飲到醉晒俾佢抱屍走咗

Good story

夜晚講咸濕野，然後借d意出黎打野戰

毒撚真係好撚癲

街市阿姐嗌我靚仔

好差咩??

同個女仔fd平排咁坐食食吓飯 無端端隻腳搭咗上嚟我大髀 即刻扯晒旗

女同事問聖誕節，我女朋友會唔會番香港過，唔番既話，不如個晚陪佢去party

是🦷

有冇興趣企埋啲？

連登第n屆吹水大會

毒撚真係好恐怖，正常社交都幻想到d女送上門咁

淫底大波竹升妹女同事問點解仲唔帶佢翻我屋企參觀 果陣get唔到 話有咩好參觀

連登吹水大會正式開始

正解

真

咁都叫俾女flirt樓主真係諗多咗

男人係狗黎任何部位身體接觸都鍾意

呢個要睇咩色嘅心心除咗紅色幾乎可以話其他都無機

好撚尷尬之餘完全199咁

好呀🥰

聽日見🥰

早抖🥰

巴打好靚仔

玩尻細路仔姐

咁淫，點知有冇病

條女咁樣flirt我

如果話埋你知男人都會想好似女人咁挨係女仔度都會覺得好滿足好舒服你會唔會好意外仲有男仔有時都會想嗲下女朋友

以前返工有個大波肥 ABC
中途駐紮坐一排
返左幾日突然間著超低胸背心
我唔知佢係 flirt 我定係 flirt 另一個同事
定係純粹 ABC open d.......

咁痴線咁淫

拍拖之後先知道佢女權撚黎
所以主動出擊都算正常

條女弱智

以前返part time落場，平時都係同個女同事係休息室hea，有次坐係度篤電話 佢過黎睇下我搞緊咩，點知愈挨愈埋，瞓落黎我膊頭，但我無視左

放學坐巴士上層好多吉位，有個唔識低班師妹，單邊位唔坐坐我隔離，比班死仔笑到面黃

大陸雞黎
習慣貼撚住企

cat girl摸頭
靚女摸頭

一定唔係靚女，應該係豬扒

你哋咩關係

GAY

笑到仆街

挽鞋啦屌你老母

後尾點解分手

你講得岩

有冇抄香港女仔牌

大學畢業果日，佢話之後我地要分道揚鑣，佢要返台灣，所以長痛不如短痛，索性畢業果日分手。我求過佢留低不過佢好決絕。之後佢返去台灣之後堅決唔俾我搵到佢，但朋友話我知佢一路好多年都無拍拖，一味全心全意工作

冇。果陣就一齊。唔撩第二個
但我知要抄加約係台灣玩係實得

個女仔咁啱有嘢飛咗入眼啫

呢段經歷應該一世都記得

的確一世都記得佢

特登去個男仔屋企幫佢gel頭算唔算

有冇去到

屌啦

好犀利條女 我做唔出

叫我訓低
問我可以親嗎
我心諗親咩嘅時候就已經含緊
之後口爆左佢

之後我留低錢就走左

去玩一大班人
有D識有D唔識既好散
條女係咁走埋問野 請食少少波餅咁
明明佢就有男朋友仲成日攬鳩住佢
搞到我都感受到佢男朋友妒嫉既眼光
即刻走去教D細路避開下 都唔知係咪想害鳩我

自問怕羞，有次為咗練大膽啲，咁岩落隧道就有個靚女，隧道得我同佢，我就試下望實佢，點知佢竟然頭微微質再笑咗下 完全輸咗，即係抵頭行。Btw佢真係幾靚女

返緊工比個馬拉妹嘅老母問我拎we7

好多年少無知既往事。
中學時試過同前而女同學傾計，我隻手揸住張紙放枱面。佢無啦啦捉住我隻手望住我，當刻我呆左，跟住佢就同我講sorry，跟著大個啲先知咩事。

last day 放學，我同一個女同學等巴士，我同佢唔同車，佢死都拉住我唔俾我上車，佢車到又唔上，係咁話我明佢想點，搞到企左好耐

有一次有個女同學想約我中秋出去，send message問我，但因為我窮，要用儲值卡，電話成日轉，所以申請一個幾蚊既商業號碼，而呢個電話又收唔到message，結果覆佢唔到

不過最撚大鑊係會handmade 食物俾你既女，不過我又唔鍾意食曲奇蛋糕呢啲野，收完都唔知點搞

gel邊個頭先？定gel完上gel下

毒撚唔會落club的

女同事
搭車企企下同我講好攰要攬攬
而家做左女朋友

如果係真 你真係極級on9

當一段故事 都幾正咁姐係佢係認真？定係為咗不留遺憾全心工作

咁姐係你都幾樣衰

扯未

大大對燈wo

所以你乜都冇做？

交換皮囊ok?

唔清楚
過咗大約七八年我試過響Facebook搵佢
佢都只係一句起兩句止
我聽聞佢後來去過美國讀Master
但問佢近況佢就點都唔肯回答
我自己都有女友，已經擺低咗
所以唔強逼佢啦

當鬼故睇下算啦
個世界邊有咁多淫賤MK妹
一定係我發夢

有冇覺得其實佢係利用你咁

記得疫情之前，有次做完尖係商場行緊
有兩個女仔行埋黎問我野，唔記得問咩總之係9588
心諗係咪又係想sell野
一個小肥一個靚女，
點知係個靚女嘅幫個小肥問我電話

好普通咋 咪亂諗 d囡好古惑工具人/收兵多

記念冊寫I love 💘 u，班相畫心心。。。
可惜。。。細個唔識咸濕。。。

剛剛分手時候覺得佢咁決絕
梗係會覺得俾人玩唔甘心啦
但慢慢耐咗我又會咁諗
佢無呃我錢，又無響我身上攞乜
我同佢開心過，屌又屌咗咁多鑊
好話唔好聽，有好多嘢都係佢教先識
佢入錢落我袋多過我俾任何嘢佢
而且我同佢相處耐咗都摸清楚佢性格
佢唔係咁女權撚咁獨立有自己諗法
佢都唔會咁主動啦
所以佢要離開，我只能夠講
呢個真係佢性格黎，無辦法

有女朋友阿

去日本 2位日本妹子走埋黎教我夾公仔
去遊樂場排機動遊戲 比人影相

之前有個intern社工一樣大
然後last day 整曲奇比大家食
我果塊好大塊
佢成日叫我唔好用啲憂鬱眼神望佢
其實大家都feel到有啲曖昧
但大家都有男女朋友

憑實力單身

你哋落地獄啦

咪都係人一個

唔得 都要留返黎溝仔

目測D

果然基佬都係靚仔

Ching型到 我係男人聽到濕晒

❤️ 呢個都可以無機
毒撚唔好咁多幻想

中學果陣自己一條友行街比個女仔走埋黎 怕怕醜咁問可唔可以比我電話號碼佢 咁大個人唯一一次 我最後無比到

講事實 你地又唔信

係club俾鬼妹揸屎忽
嚇死寶寶